黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（9）

但老蕭不肯透露在靈堂時和小鬼說了什麼；而他也表示，很想在小鬼的追思音樂會上獻唱，先前才和經紀人Summer提及此事，「但我真的不好意思說，怕大家覺得我為何一直出現，很多人都跟我一樣不知道該不該出現 ，其實很想多做一點事情，陪他做完一些事情。」

原來老蕭同小鬼係朋友黎？

今次真係走咗了....

新聞話峮峮目前停哂所有工作

「經過約90分鐘後，小鬼羽化成仙，36歲璀璨年華劃下句點。」
/
別人的生活都回到原來的步伐 但也應該是你想看到的 只是我大概還是會很想再聽你說說話 唱唱歌 在那邊笑到不行

「被遺忘才是真正的死亡」

往後餘生我都會記得你的好 用力把它們都牢牢記住

我想你會在不遠的地方看著我吧...

什麼話不需要隱藏

總算有人聽懂我的話

我的問題得到解答

多幸運你知道嗎？

小鬼係佢學長

真係估唔到

班妓者真係

洗唔洗哄到咁埋

痴撚線的

影大頭咁撚閪

除左關關同甜甜
易哥同六月姐今日都係峮峮身邊
佢地兩個真係勁好人
以前拍拖就幫手掩護
依家就幫鬼哥照顧山君

真係好仆街

真係跟到去陽明山......
洗唔洗啊
有冇啲良心
成班妓者都有病

台灣記者真係幾癲
第時洗唔洗SET個CAM數住有咩人拜佢

唔知娃娃青峰個班會唔會都想去

班妓者跟埋去撒灰

仲要影埋

d記者已經無晒底線 傻晒

痴線 比番d 空間鬼哥d 屋企人得唔得既者

做藝人真係慘，班傳媒冇道德，平時班乜都屌一餐既酸民有冇出聲呀

吳宗憲在小鬼葬禮結束後出面說明：「幫小鬼選了一個西位，在正中間，可以看陽明山的美景」、「今天都很順利」，「互相勉勵互相支持，只是沒有想到這麼短的時間，這是最心痛的。」

CLS...唔該啲記者有道德啲啦
普通人 甚至FANS都唔需要見到呢啲相

呢d真係唔想知

藍心湄表示，峮峮早在錄《女人我最大》半小時以前，就已經敬業地別好麥克風、坐在攝影棚裡等待，當天藍心湄因為是最後一個進棚，突然發現手機不停傳來小鬼猝逝的推播訊息，讓她當場傻住，反覆確認消息是否屬實：「我想，那個小女生（峮峮）該怎麼辦…她還不知道，我就趕快叫製作人去跟她說，我連她的眼睛都不敢看，就叫她趕快回去了解狀況。」

連心湄姐都知

台灣妓者為咗view數真係咩都做得出
好撚癲 睇到嬲

竟然

娃娃都係華岡 之前都有係story講小鬼

根本冇人想睇
FANS唔想睇
普通人冇興趣知
佢影黎俾乜水睇

其實真係唔想知 知唔知都冇咩影響

係咪成個娛樂圈都知

可能係鬼哥以前有私底下拜托佢照顧峮峮
女大峮峮間唔中都會上

仲有可能工作人員都會講下八掛呢

屌 俾返少少尊重好冇

冇謂既新聞
邊個去 去幾耐個啲都要寫
冇人想知啊
親友同粉絲睇到呢啲只不過係二次傷害
路人又唔關心
唔明寫黎做咩

有可能大家都想保護峮峮

*無謂

台灣明星對d記者好似朋友咁傾計，但有d“朋友“又會陰9你，私下傾計偷錄音，或者令你講某d野然後加鹽加醋

nplm
鬼哥再見

原來咁就過咗十日 呢十日好似過得好快

CLS
之前睇白癡公主講殯儀館
火化個位應該係入面 d記者唔係跟埋入佢拍咁過份嘛？

再見啦黃鴻升
係你嘅星球要幸福快樂
仲有一定要健康

玩很大係最親既憲哥kid帶頭笑
山君係極智對決誰俾鬼哥最好既兄弟之一歐弟又笑
加上幾個月前既新聞
好真啦
佢地又係圈內收到好多風

心湄姐老豆最近都走咗

撒灰都跟埋去，有冇咁痴線

咁啱今日無睇呢個post(呢個星期日日追）
頭先睇fb先知今日二殯

佢地個個都好敬業
明明唔開心 但係鏡頭面前仲笑住

使唔使影埋呢啲 好心俾啲空間佢哋嘅親人同埋好友....

呢d大哥大姐係演藝圈幾十年其實都見慣
只係感嘆咁後生就走好可惜

啱啱睇到啲新聞，火化場嗰度成班妓者圍住佢哋

成個大堂塞滿哂，人哋個經理人都話最後一程留返俾佢最親嘅人啦，咁樣阻咗人，真心戇鳩

鬼哥連化成灰既最後一刻都比人影緊

睇字都好傷心...

以後去親台灣多咗個一定要去嘅地方了

憲哥話會用鬼哥留低嘅集數去玩下年金鐘
希望最後可以比鬼哥拎返個主持人獎
雖然我覺得娛百嘅時候就已經應該頒比佢

Kid

記者仲問心情怎樣到底係咩事

一見到啲記者問呢樣，就諗起邰哥講嗰返說話

真係完咗...
唔知可以講啲咩...個心又好痛...

一向玩得好癲 大情大性既kid
就算走回台北用盡氣力都唔會頹到咁既樣 唉

依家先得閒睇
啲記者可唔可以唔好咁狗
講到明唔公開
影9住哂

佢係話C位係中間bor 頭先睇新聞

c同西

再見了 地球上最浪漫的人 太遲才喜歡你欣賞你 早點認識你就好了 幸好你留下許多歌曲戲劇綜藝 好讓我一一懷念回味

記者真係cls
問乜撚嘢心情呀

下，問邊個

睇上面條片
「kid 還好嗎？」

如果係我 我真係同佢講 你話呢 我屌你老母

04 同 99 笑得好開心呀

哩個唔係04.....

唔敢睇 好唔捨得鬼哥

問普通人俾人屌死咗

唔明點解要問呢啲問題，淨影相唔得嘅

係fb見到

係咪仲可以報下年？

過咗一個星期多啲
諗住自己已經接受咗啲 平復返
但當見到真係要火化 佢真係要離開
我又頂唔住

係！

其實有權唔比佢入

痴線嫁班網民
點解仲有人會去山君channel留埋呢啲野
成班懶係正義使者以為自己睇野睇得好清

希望可以用一路向北嗰幾集入圍

kkbox 有得睇直播
好彩我係用kkbox 既者

Kkbox +1

小鬼同邊個感情深,關佢地撚事咩,又唔係當時人,仲起到傷鳩山君

好似係 5月1 - 4月30
一路向北個幾集好似唔得
6周年就得

佢出面似公眾位

不過管理人員可以叫停佢地?

至少帶相機果D唔比入先

得佢兩個人知，其他人收嗲啦

好多人都係咁，咩都唔知就搵自己把尺黎度人
咩「你是最後一個女朋友但也僅此而已」
條友憑咩資格去judge人地既關係
講到尾都係酸啫

坤達終於

可以啊

其實呢個人打得出呢段野
我好確定鬼哥既初戀根本唔係丞琳既事實
呢個人係唔知既
但又以為自己睇得好清企係道德高地judge人
嘔心

真係好撚仆街 講到明唔想公開 係都要跟埋去
報嚟為乜啫

IG見到

講左唔公開 咪比人一路好走囉 咁都要阻住條路 做乜鳩

條友係邊到打呢兩段垃圾？

小鬼:有一天這幅畫會值錢的
蝴蝶:不要亂說話

感情既深度都唔一定同長度有關係
你可以同一個只係識左一兩年既人仲熟過或者感情仲深過識左十幾年 呢啲情況見唔少啦

都戇撚鳩 兩段野完全零論據 全部自己FF
我都可以話楊強調友情係唔想佢地段愛情比介入啦 任你演繹架姐 時間同感情深度重on9 垃圾豬比好多鬼哥既朋友認識佢重耐啦 then？呢d人真係好撚on9

我係指真係火爐果個位 台灣人會果個時候同死者講：火黎啦，快d走

如果唔係跟埋入去點知峮峮痛哭
班記者真係CLS

咁既廢po都可以開到十個
香港都唔知夠唔夠200萬人識

#106唔洗覆佢
唔好俾五毫子佢賺

冇可能入得
even 佢地自己人都唔可能所有人可以入

痛哭唔痛哭果d
作既姐 唔通作笑咩

不過比記者跟到入室內都已經唔係好岩 要趕

負皮可比?

係咪痴撚線到咁 無啦啦屈毛 你個咩偶像咩鬼仔？ 黃定藍都未知啦

直接block啦

大家唔好嬲唔好覆 呢個世界總要有d廢物先運轉到

佢自己咁諗都算
仲要去人地channel留言呢下先賤

d霉體妓者之前又圍撚住個門口唔比人行
而家連最後咁神聖既儀式都影影影真係痴撚線
真係唔明點解呢兩間殯儀/火化場唔撚理

佢有個PO 話比人厄

可以入去同佢講聲抵L死

相信鬼哥已經返去屬於佢嘅星球繼續保護大家

封鎖咗睇唔到佢講乜

Me2

好想屌鳩佢但又唔想係峮峮個channel同人嗌交

me not 咁點算

算啦哩個世界係充斥住好多哩啲人
但尤其2020年發生左咁多事同發生左小鬼哩件事之後, 開始get到小鬼個種精神真係好重要
待人真誠 唔好以己度人 注意一下自己既言辭
正正就係因為哩個世界好少哩類人, 先顯得小鬼精神既稀有
好記得佢妹夫ig個post話小鬼面對住是非同流言蜚語係會選擇唔解釋, 唔會同人爭論, 因為真正明你既人就會信你, 根本唔洗多解釋
所以都係費事同哩啲人嘈

丞琳唔係鬼哥初戀
我地冇資格評論誰是鬼哥最愛
只知每個被鬼哥愛過的人都是傷心難過
丞琳文萱峮峮全都是

kkbox 應該有7 日免費試用
但我估直播應該係youtube?
應該唔一定要課金先有得睇

任務小包包

呢一刻鬼哥最愛既一定係峮峮 因為係現在式 唔愛以鬼哥性格唔會一齊啦

仲有頂漁夫帽先係一套

小鬼呢條褲一著就著咗4年
個fans好幸福

同埋黑超

單飛比較紅真係好好笑

笑死我

個時笑得好開心

呢條真係睇到又喊又笑
吳在驚都好好笑

其實得佢自己先知 唔好亂咁猜測比較好

二哥要振作

都岩 同埋估黎都冇咩意思 搞到自己變上左面留意個條on9添

睇親二哥d post都眼濕濕

點都好啦
反正啲人就唔應該去留言傷害峮峮
人地已經好痛嫁啦 仲要俾網民踩

摸你卡陳

呢個世界就係有d咁既酸民
永遠只係睇到人地既唔好
以為特立獨行好與別不同
呢種同小鬼性格完全相反既人跟本無資格去評價他人

唔知大家有冇睇過呢段live？？
岩岩睇到個留言：

「第一次 1:10 小鬼唱 天上億萬顆星星 我卻只看見妳 唱成"只在乎妳" 卓文萱發現
第二次 2:35 用動作提示小鬼 但來不及還是唱成"只在乎妳" 不過也因此發現提示笑了一下
最後一段 3:49 卓文萱 再用動作提示 這次小鬼終於"只看見妳"了 卓文萱露出滿意笑容~~」

原來佢兩個係台上有呢D互動
可惜再冇呢首歌既LＩＶＥ睇

我本身以為卓文萱純粹yo下佢
原來小鬼唱錯

聽日金鐘獎條link

二哥打啲嘢都係裝堅強 唔想傷心俾鬼哥睇咁

NPLM

鬼哥跳舞叻咗以前手腳唔協調咁

係 所以睇親都好心痛

再見啦小鬼 到今日火化 個心拿住拿住痛
大家都會記得你嘅好你嘅真誠 放心高飛
你會永遠存在係大家心入面🙏

成個黃家既人真係都俾正常人高階一級
好正能量

*比

聽晚後晚小鬼特輯

當時估唔到之後3個會有反面既一日
多得支那豬

琴日黃爸生日，聽日憲哥生日

小鬼真係要講再見啦...
其實到呢一刻感覺都好唔真實
都好唔想接受 我依家日日都哼你既歌
成日都禁你啲歌黎聽 就好似睇你演唱會之前咁
多謝你既音樂陪伴我既日子
係我心目中 我最愛既就係歌手身份既你
我聽歌係聽歌手...無左你 未來又少左新歌聽啦
唉

今日...

易哥

好堅

感恩

也太催淚了吧

盡量唔諗 又要犯賤自己睇 又喊在

原來六十億分之一 有900字歌詞

鬼哥 我真的好想你
有冇人一樣呢幾日係咁睇鬼哥嘅片
睇到停唔到 感覺佢仲在生咁
但一睇到啲新聞就忍唔住喊 好唔真實

關關全程拖住同保護住山君

睇ig yunwen.chen既story 覺得鬼哥對fans好似對女朋友咁 好羨慕

咁多張敬軒首不吐不快唱到斷氣都好似得700字

+1 睇番所有有佢嘅綜藝 一切都好熟悉咁 今日又睇完娛百嚟 明明六年前嘅條片 每次覺得佢無走到 好似以前咁笑到咯咯聲 轉過頭就一堆浪漫花葬嘅新聞 又喊

唔知點解大家講真係再見特別心up
鬼哥精神永遠都係度架

甜甜

大家都錫住峮峮
同埋關關夠高大 可以護到佢

真係記得啲fans 會傾閒計

憲老爺

甜甜真係好有心

好暖心有情有義好朋友

甜甜真係好好

到宜家呢一刻都覺得好難以置信...
唔係fans但唔知點解好難過

因為就算唔係fans都好
鬼哥點都住過喺好多人嘅青春入面
陪住大家成長
佢真係一個好好嘅人

其實呢幾日總算平伏咗啲
但今日睇到火化同埋花葬之後
又忍唔住喊
好似代表佢真係要走了
但係大家都會好掛住鬼哥

唔算係fans 但鬼哥一直出現喺我童年同青春 原來我比我想像中更喜歡佢

我理想中的男人 好完美好優秀

唔知大家有冇聽過呢首小鬼同瑞恩合唱嘅牽掛
首歌雖然超冷門但係好好聽

玩很大做緊直播

今日熊熊有去算好有心

大家如果掛住鬼哥真係可以睇下佢story 佢追左好耐 同鬼哥好多片都好鬼甜 黃鴻升成日問佢喺邊

係咪鬼哥一路向北孭住果個？
一路都覺得鬼哥孭住呢個小包包好有型

今日真係幾難忘，好似送走個朋友咁，成日心情都幾差下

但一返屋企睇哂玩很大一向向北，見到佢喺玩很大認真，搞笑個樣，心情即刻好返好多

鬼哥細個個樣好可愛

好想再聽多次 「大家好，我是小鬼黃鴻升（笑）」每次入夜靜落嚟就好好好掛住佢...點算..要習慣沒有你的日子

遲吓武肺後 大家可以去試吓 真係好味

其實我唔明呢個梗 但佢呢個造型簡直完美

卡陳係台語patpat 所以摸你卡陳 就係摸你patpat咁解

憲哥都頂唔住

屌佢老味成三十幾四十歲人搭緊地鐵返屋企睇到d post同新聞係車到紅撚晒眼滴眼淚出嚟咁滴滯......屌唔好要我咁核突啦

佳嬿

原來就係呢間
記得頭幾個post有人話專登去食過

唔係澀谷多啲？記得佢話好難背

佳嬿
鬼哥保祐聽日啲好朋友們可以開開心心咁拎獎

睇住小鬼啲親朋好友打啲ig post又忍唔住喊啦
個心仲係好up住up住
永 遠 懷 念 你 黃 鴻 升🤍

肚臍學長 一定會保祐雨萱

鬼哥肢體協調進步左咁多
超有感時期跳舞真係唔得

鬼哥啲字好靚 畫畫好有童真

好可愛

條片入面好似查理卓別靈

寫得好好

自製框框好靚

每個哈字都好整齊好靚

呢幾日睇咗佢咁多片 發現自己最鐘意佢平頭個look

我都係

好想再聽一次 屁啦 沒有啦 哈哈哈

小鬼啲字寫得好靚

平頭最清爽
好適合佢
第2係妹妹頭

邊位巴絲 好靚

全家福呀

鬼峮真係好襯

有LIVE睇

兩個童顏

無意中見到小鬼唱無賴，佢真係好鐘意唱廣東話歌

好想聽佢再唱，真係好唔開心
好佩服佢屋企人心咁強大

喊死

我都係
依家一聽到佢首歌
d眼淚係咁流

自己唔係追開星的
以前未試過有藝人離世
會有今次咁難過

最近先搵返多d佢的片睇
佢好討人喜歡
太遲發現他的好

唔知點解我以前特別中意睇呢集
見到佢食野食到好正咁

d字好靚
隻小鬼公仔好可愛

鬼哥本能幫耿如滑水好暖好敬業

真係喎
今日蕭敬騰叫鬼哥做學長先知原來佢細過鬼哥
鬼哥睇落細過佢好多

睇到心痛

我都有同感

佢唱廣東話把聲好得意

唉，每次睇佢既片，睇睇下就會諗佢已經離開左

我都嚇親

以前娛百個陣有模仿過鄭中基
佢用啲鼻音係到扮

+1 平時啲人老蕭老蕭咁叫

d眼淚又係咁流

似朋友多過fans

鬼鬼又出左post
睇字都覺得佢係真係好愛鬼哥
平時一見面又成日痴住佢
期待佢地集玩很大

有無邊句鬼哥嘅歌詞最可以形容大家宜加嘅心情
/想對佢講嘅嘢....

右邊係邊個好突出....

我專登入左呢位fans既ig睇...
真係CLS...小鬼份人真到...
唔係講笑，佢真係可以做本教科書係如何待人處事，老實講呢十日不停收集佢既資訊，自己十想學習佢待人處事既態度

太遲知道你既好 呢句真係好岩

依依不捨 捨不得...

若不是上帝睡著 我不可能那麼幸運 能遇見地球上六十億分之一的你

不停係到諗鬼哥出事嘅時候
自己一個瞓係凍冰冰嘅地下
可能佢暈嗰下都冇諗過自己會就咁走
瞓到個身都凍冰冰先比黃爸發現
之後自己一個瞓係殯儀館啲凍櫃
自己一個瞓係靈柩入面
到火化…落葬…
會唔會好孤單…會唔會好痛…會唔會好驚…

以為心情平復返啲
但突然見到新聞
影住靈柩由車上搬落嚟推走
嗰下同第一日知鬼哥過身一樣咁震撼…
成個人呆左…心痛到差啲抖唔到氣…

永遠記得第一日睇到直播
講左句唔會架鬼哥唔會死之後爆喊
到依家花葬完…
無得再厄自己佢未走喇…

鬼哥對唔住
我應承過你會努力過得好好
但係睇到見到靈柩嘅衝擊實在太大
我消化唔到呀

第一次感受到心痛原來真係個心會痛 痛到抖唔到氣…
比我痛多幾日啦…痛多幾日我會起返身架啦…

鬼哥
我地永遠唔會忘記你架

有無人知道鬼哥個任務小包包係咪AES定其他牌子？

放鬆 我明白你感覺

Goopi x AES 但係我見好多人係shopee收緊

屋企人走個陣都係以為仲呃到自己但火化
先真正感受到真係要走啦 完全明你感受

餅乾no. 1

玩很大一定要攞獎

餅乾真係好靚女
以前用過嚟做電話wallpaper 有朋友以為佢真係女仔

點解愷樂同小鬼冇再互相follow? 有冇人知點解..
睇番佢地以前啲互動真係好唔開心
係咪又因為羅志祥

真係repsect to 憲哥
小鬼死後講得最多野就係佢, 一個差唔多頂住哂d傳媒, 其他人都心痛唔知點講好

隻鬼好得意

同埋有一句說我傻得可以 還不是因為你 好似每一次live佢都會指住小鬼
睇返之前卓文萱寫本書講佢同初戀既野 好似俾人搵到對象真係小鬼黎 唔知關唔關小鬼嗰陣成日讚佢可愛 所以每首歌唱到呢句佢哋都有互動

好感動

山君加油

愛的主旋律，永遠唱下去

喊到頭好痛
一個人就咁化左灰......
見住佢呀妹抱住骨灰嗰下真係好心酸
唔知佢抱住佢嗰程車諗緊啲咩呢
唔敢想像
抱住既係呀哥，點知係佢既骨灰.....

琴日仲要係黃爸爸生日，根本唔知佢係咪想慶祝，唔知佢係咪勉強笑住影相

小鬼走嗰頭幾日，仲諗緊佢呀好嗰兩公婆要點同04講佢永遠都唔會再見到佢舅父
點知就見到兩公婆抱住佢入靈堂睇佢......

唉，我都係當佢退出娛樂圈算

*妹

咁夜出post峮峮

佢同鬼哥一樣唔想用傷心既形象
懶係搞笑咁講要養家

花名係有原因，一個叫老蕭，一個叫小鬼

尋晚終於夢見小鬼 喺夢入面畫緊畫
見到佢嗰下好驚喜 我仲同朋友講
乜唔係話出埋屍斑？ 原來冇事？！

點知瞓醒

峮峮啊

易哥每晚都

諗起佢以前話自己把聲似鄭中基
唱你的眼睛背叛你的心
好好聽

峮峮加油

鬼哥係咪甲狀腺出左d問題
咁瘦，但好似有雙下巴咁
條頸好腫，個人好冇精神咁

峮峮

好似腎病都會腫

我好認真睇每一個留言
每個人都好真好咁懷念佢
訴說佢既好

當年佢地唱呢首歌果時 有傳聞話復合過

多想要你來到我的世界

一直都覺漢典跳舞好吸引
本身lulu之後 下個播出既嘉賓就係鬼哥
變成了最後一支舞
鬼哥真係好型好型好型
有咩佢係唔識的

好催淚呀😭

見到鬼哥係第二個星球玩
就好感動

真係覺得小鬼陪左我好耐 娛百實在喺我童年佔太大太大嘅位置 而且我覺得黃鴻升同簡愷樂相處嗰陣真係好開心 好鐘意好朋友之間玩玩鬧鬧嘅氛圍 我相信唔係假嘅 好彩留低咁多相同片

好想憲哥今晚贏 可以上台同小鬼講返兩句

Alien進化成Human後 又再一次完成晒所有任務 可以返返去Alien嘅星球了

見到憲哥著紅隊衫
已經驚忍唔住想喊..

張圖好可愛

啲字好靚

個表情好鬼q

好似小朋友睇鬼哥笑有種魔力 自己不自覺咀角上揚

好堅強好叻女

成件事好似過得好快咁就完左
今晚會睇金鐘獎直播

婷婷又帶鬼哥嘅嘢

婷婷真係好堅強

愛呢個偶像十年喇，以前佢真係每一隻碟都會嚟香港宣傳，搵好多機會見下我哋
佢成日話好鐘意我哋呢班香港粉絲，因為我哋好熱情，佢嗌「尖叫聲」我哋就真係嗌到拆天咁。
所以佢真係一有咩機會就會嚟香港，搞下活動回饋我哋咁。
記得早幾年佢生日都有嚟香港搞生日會，有一次我都有去。嗰次本身要入咗佢官方後援會先可以同佢合照，但佢都係有同我哋細group咁影
再早啲嘅時間去佢嘅簽唱會，簽好多好多個都好，都係會好好笑容，每個好真誠咁講多謝，好用力咁握你隻手，佢笑嗰下真係會心動唔係講笑
我有一次去超有感簽唱會，送咗隻喺海洋公園買嘅鯊魚頭玩具俾佢，佢好開心好興奮咁即刻拎嚟玩，仲話好鐘意話我送啱咗，真係好暖好暖
之後ALIEN隻碟嚟搞簽唱會，我考試冇去到，之後就再冇機會同佢握手啦⋯⋯

同好多人唔同，我反而係10-15年最關注得多佢，之後反而漸漸冇再點關注，只係偶爾撳下佢啲片同聽下佢唱live上節目咁。
後來佢選到玩很大小隊長，好多好多人鬧佢，話佢唔好笑有偶包玩遊戲唔係好勁冇效果⋯⋯明明佢喺娛百玩遊戲好勁，佢扮醜扮女生咩都得，流晒鼻血都仲做效果，完全唔明點解啲人咁鬧佢。
不過佢都係一貫嘅黃鴻升，用佢自己嘅努力證明俾所有人睇，he deserve it.
當所有人都咁愛佢時，佢就同我哋講再見喇。
這很黃鴻升，佢就要同其他人不一樣，要所有人都記住佢嘛

唉追咗幾日post好感觸，sorry講到1999咁⋯⋯
以前從未見過咁多人討論佢鐘意佢㗎，我諗佢喺外星見到一定好開心啫

如果可以喺戲院搞個放映會 組合下鴻升d片d節目或者演嗰d戲甚至mv合集...我一定會捧場

鬼哥真係從細帥到大
佢細個既樣真係好似坤達

其實04同小鬼都幾似樣，啲神態有時一望會覺得好熟悉所以話外甥多似舅係真，04要好好傳承99對人好嘅精神

一定一定要好似鬼哥咁對人

好溫馨

好有一家人嘅感覺

很堅強
我記得鬼哥有好多chrome hearts
啲戒指戴唔到拎黎做鏈咀都好靚

鬼哥細個就早熟做校草 大個就童顏做明星 真係不得了

二哥既耳環 坤達近排都係咁著AES

香港直播單野係堅?
用左stalker acc留言問
Dino話下星期會係Daymaker Creatives Limited - Studio公佈詳情
Source: Dino ig最新個post入面留言

有無人諗住去？

本來收200
仲話唔係賺錢
俾我地屌先話價錢之後先定
-
唔知啦
但合理懷疑係同台灣個邊講唔賺但同時又想賺我地錢
-
去唔去係自己選擇啦
我就寧願用啲錢黎買AES

係每一次LIVE卓文萱都會
好鍾意呢段LIVE 佢地啲小動作甜到 連羅志祥係側邊都睇唔落去

睇kid ig個句驚喜
似係佢地玩很大就算無入圍
但都同鬼哥傾好一齊去金鐘獎俾驚喜憲哥幫佢慶生
molamola

好靚仔

其實真係太後生
而家諗返起由10年前已經知道呢個人
一直follow到而家
諗住佢會攞幾個金鐘再結婚 之後睇住佢退休
唉點知

追緊剩女保鏢
何仲祈真係好靚仔好靚仔

鬼哥的畫作都好可愛

講真如果淨係喺戲院直播嘅，我係呢度大家圍爐睇唔好

啲錢又唔知點，話多咗嘅俾返黃爸，講真你俾人哋都唔一定收啦，以佢唔想麻煩人嘅性格

真係欠佢一個金鐘獎娛百時期已經值得一個

呢段係電視台既版本
有幾下係影住鬼哥既正面
個表情真係甜到癡線

唔小心禁錯左負評

其實佢地係大概幾時一齊？

高中（？

Yes 同丞琳分手之後

咁到底阿呠啾係邊個呢

阿呠啾係咩嚟？

阿呠啾係咪I love u係咪以前女朋友同鬼哥撒嬌時候講

嗰時小豬成日係娛百拎呢句抽佢水
唔知嗰個時期係邊個，有人話係同丞琳復合

條片講嘅相識經過
同卓文萱書中描述的初戀一致

推

仲有半個鐘就金鐘

有咁嘅可能因為每次提起丞琳都不自然地臉紅又尷尷尬尬

7封信勁sweet

識小鬼係當年睇娛百知有呢個人
熟佢係睇霹靂MIT
成日睇佢同鬼鬼一齊玩就覺得佢勁好

雖然太早
但佢返番去屬於佢嘅星球
任務完成

鬼哥真係地球上最浪漫的一個人

小鬼很幽默
這個很好笑

當老婆可以很多夜

還好沒有真的娶 妞妞

金鐘獎start

達達都follow左峮峮啦

小鬼好浪漫 好正

憲哥今日冇行紅地毯?

一直覺得佢同坤達好似樣

但好難分2次手都做到bff呀嘛

冇行呀 但佢一早講咗唔行

等睇鬼哥tribute

睇緊金鐘獎，有冇巴絲知幾時班頒綜藝節目獎？

根據往年經驗都好後面先頒
大概男女主角前

哦有排等

係架
舊年都係為咗睇鬼哥而一路等
今年都係等鬼哥
但已經唔同了
話說點解好似唔見憲哥嘅

係喎，唔知佢坐咗喺邊呢

剛剛看回小鬼的片
2:03 他好像胸口很痛似的

呀咘啾

好似直頭唔去 等LULU 漢典去拎獎

咁係咪應該冇份拎？佢又話著紅隊衫上去拎獎既

見到個紙紮嘅金鐘綜藝節目主持人獎 真係好痛心 佢嗰陣憑娛百就應該要攞到

比隻豬趕走左

希望峮峮唔會俾人話

酸民幾時都有 只希望峮峮個心夠堅定唔好比人影響到

黃爸爸同婷婷應該唔會咁卦

係咪悼念環節了

追思了?

峮峮已經好低調
第一個post鬼哥認愛係因為佢唔用個張相冇人信
之後第二post好低調post手稿
第三個post合照用飯繣都唔用新相

小鬼

來不及揮手道別

來了

今年走左好多人

其實我唔係好明 咁如果佢都重係心中有佢 咁有咩問題？李威都係咁啦 又唔見佢比人講

喊撚到我

仲要講拜拜

見到憲哥了

永遠的小隊長

喊到

喊到我好掛住佢把聲

鬼哥

唔係終點啊

永遠的小隊長
永遠的鬼哥

聽到佢把聲真係忍唔到

d眼淚又忍唔住

見到佢個笑容同埋句拜拜，真係忍唔住爆喊

好短但好痛
城城哥大家都心碎了
鬼哥拜拜

好可愛鬼哥把聲⋯⋯
忍唔住喊左又

別拜拜好嗎 TvT
睇到佢張相都係堆人入面先有實感佢真係唔係到了...

原來城城哥嚟，仲以為憲哥

好sad呀 聽完你咁講
再諗一諗⋯⋯
係呀⋯⋯
佢真係已經離開咗了⋯

好多都好後生

淨係見到lulu同阿典，憲哥唔知去咗邊

好掛住佢把聲

唉

仲係唔覺佢係個推人入邊

之後仲會唔會有片段呀？

有冇人有錄到？我睇唔到直播

播佢嗰刻講bye bye嗰度又喊咗
呢幾日不斷睇佢以前啲片
就算係啱啱都睇緊玩很大佢開始入嚟嘅第一集
睇佢玩好似唔記得左佢離開過一樣
點知啱啱一開返金鐘直播咁啱就播到追憶
見到永遠嘅小隊長...提醒我佢琴日永遠離開左
真係好唔想佢離開啊

Youtube live有得睇返

應該無了...都係等10月6 鬼哥專屬場

Youtube個live可以拉返前面睇

唔該大家 最後個句拜拜真係

喊幾多日都唔慣

拜拜

憲哥到頒綜藝節目獎嘅時候先出現

網上就係咩人都有

其實我覺得沒問題
人家真是女友
很親密的人
突然失去摯愛
不知要用多久才可以放低
偶爾懷緬過去也很正常

過一陣子
峮峮還要回去工作
啦啦隊都係要笑面迎人
強顏歡笑 真係好辛苦

我反而希望多d廣告商找峮峮
讓她多賺一點
相信小鬼都想他愛的人生活好點
不用為經濟狀況擔憂

我仲未接受到

唔敢睇多次

本以為自己已經冇野 但係睇完都係頂唔住

唔敢睇
呢2日睇緊一路向北終於冇喊
唔想又喊腫眼

痴撚線 句拜拜真係

拜拜小隊長

冇聲還好
一出聲即刻唔得

係咁loop佢句byebye
心又開始痛了

聽到拜拜真係喊到痴線

主持人獎啦

唔係，頒生活風格節目

呢個係咩生活風格主持人嚟

我都係 明明呢幾日睇返以前啲片都冇喊
但呢度得一句都係喊咗

完全冇諗過小鬼會係咁樣係金鐘獎出現

我都係 呢幾日睇佢啲片仲喺度笑
點知頭先再出現黃鴻升三個字
見到嗰兩幅相 就覺得好唔真實 唔爭氣咁喊咗
跟住仲播埋短短個5秒嘅片 嗰句拜拜之後喊到傻咗

我都係 每日都有睇佢既野 都冇問題
但係佢cut呢兩三句 真係太中 頂唔住

感想可以講咁耐

Bye bye

最後一步囉，Byebye

咪係
見啲人cm都係係到屌佢講左五分鐘

睇到小鬼秒滴眼淚真係

死啦唔敢睇

「最後一步囉」「掰掰」

睇啦喊出黎舒服d

台灣d節目其實都好多元化

屌 以為自己平伏咗
睇完條片真係忍唔撚住

今晚好似都有新一集玩很大播出

從來無諗過咁樣見到小鬼

即刻忍唔住

都仲係覺得好唔真實...

又喊到收唔到聲

好似係播鬼哥特輯

所以早兩日見到黃家同峮峮張全家幅真係好開心
得到黃拔婷婷嘅認同

明明前幾日睇片都冇嘢 睇完呢幾秒又想喊

真係一齊過 又唔係無中生有 點解咁都要比人話
突然咁樣走左去果種傷心真係言語不能形容

Ig見到

真心除左屋企人
最親就係佢啦
未過門姐 都好痛嫁

依家可以光明正大係屋企人ig留言啦
酸民永遠都係酸民

酸民就係酸民，佢地唔需要理由
所以唔洗理佢哋

係 完全理解唔到啲人酸乜鳩
家陣唔係普通男女關係分手 而係熱戀中其中一方突發死左
正常人都唔會接受到 會記成世甚至影響埋日後仲會唔會搵到新戀情

咪係囉 呢班人真係無同理心無人性架

嚟了

綜藝啦

X2 見到1983-2020 又接受唔到

屌你老母喊撚咗

聽到句「拜拜」好似真係要同佢講拜拜啦 真係最後一步

終於到綜藝

有冇人好似我咁
成日F5個post
好怕大家淡忘
好怕佢真係慢慢淡出大家既生活
好唔捨得好唔真實

希望小鬼攞到獎
可以同個獎一齊長眠

今年冇入圍

憲哥黎左了

我地大家一齊推po

聽到鬼哥句拜拜真係喊到痴線
唔好走得唔得啊...

嗰下真係忍不住喊咗

最佳綜藝獎/主持人獎都夠

如果呢個係一個大騙局
鬼哥突然係台上現身
你話幾好呢

憲哥個樣好攰

我尋日睇coco 入面有句對白我印象好深
一個人真正既死亡唔係肉體既消亡 而係再無人記得佢存在過
慶幸鬼哥曾經係地上發光發熱 留低一堆好人好事好作品

對上一次係唱那裏只得我共你

好緊張

大熱門贏咗

得左啦

大熱門得了

想問 玩很大係咪一樣入圍都無？

憲哥

大熱門

憲哥節目拿獎了

今屆無

無入圍

冇

憲哥生日快樂

依家係咪只節目獎唔係主持人獎？

Yes

係啊 節目獎嚟

今年仲要少一個入圍名額 寧願從缺都唔比玩很大/飢餓遊戲入
所以上星期憲先開聲屌 話台灣唔支持佢地呢啲節目繼續做

我都係
一齊幫鬼哥留低更多痕跡

咩料

Oh...

即刻close咗唔撚睇

即刻唔睇，入嚟個post

浩子個樣尷尬到

主持人獎贏唔到

Same

仲諗住憲哥拎到可以係台上同鬼哥講幾句

+1

睇埋想見你拎唔拎到獎

佢哋兩個唔知點咁，好似完全唔預自己拎咁

呆咗...唔知講咩好...連佢自己都話自己「沒在主持的」...

成件事好尷尬

呢啲節目隨時害死藝人

黃鴻升三個字好衝擊

今舖真係想講你老母俾狗屌

俾曾國城都gur少少

好尷尬

我淨係識綜藝大熱門同一袋女王
真係呆咗

本職係主持嘅 應該會唔Gur...

係喎，嗰兩個口窒窒咁

Lulu又槓龜

其實公視節目係唔錯...
但估唔到係佢拎

黃子佼一打開張嘢 就停咗一停 都知咩事

Lulu有冇拎過？
個人覺得lulu係新一代主持入面 轉數快 又搞笑嘅主持

浩子個句係真心話 真係無點樣主持
究竟點撚樣會贏到 佢兩個都feel到好似比人做咁

真係cls...

佢槓龜第七遍

冇呀佢，佢算台灣新生代女主持人最好嘅一個

突然係到諗 如果下年即使小鬼入咗圍 但都係冇獎... 咁佢就永遠都無機會拎金鐘獎

好慘...
明明主持得好好

係囉，主持嚟講憲哥佢哋真心算幾好，有口材又搞笑

集氣下年呢個獎係憲哥，鬼哥同kid既

其實我都唔明今年點解入唔到圍，明明玩很大喺台灣都幾紅

我今日同男朋友都講起呢樣

啱啱睇到已故藝人個part..見到黃鴻升三個字 又眼濕濕..

d評審都唔知乜料

6年都係全年收視冠軍 評審玩鳩佢地
呢類實境節目係要洗大錢搞 如果唔支持 遲早會摺
而家好似擺明車馬 真係唔支持 (除左玩很大 仲有56嘅飢餓)

其實評審係咩唔鐘意憲哥

係咪*

都唔知點解呢類節目會同棚內嘅益智節目歸做同一類

綜藝大熱門都等咗好多年
啲評審好濕9

城城哥

但係想知會點計 因為如果玩很大之後停播嘅話 仲有冇機

...
雖然都係…
但係佢知道大家原來咁鐘意咁欣賞佢…
佢實好開心啫
應該唔會再在意個班濕鳩評審有冇比獎佢架啦…
啲評審鳩都唔係第一日嘅事…
公道自在人心
佢一早已經係大家心入面拎左最佳主持人

飢餓 玩很大 3國智 呢啲真係搵命博 好辛苦

Sandy

sandy

所以我真係唔明點解玩很大入唔到圍
仲要呢個獎得四個入圍
淨低個位點解唔俾玩很大
就算冇玩很大 都可以飢餓呀

No offence 喊到未

呢3個算係台灣玩得最癲最放 主持藝人最搏命嘅實境
但係「益智及實境節目」入面 佢地同好多棚內遊戲節目爭

班評審嘅口味好難觸摸
依幾年玩很大都好努力去做好個節目
但班評審唔buy都無辦法

佢好似好在意個獎 雖然每次口講都唔介意 但睇到篇報道係小鬼冇獎拎之後 佢有去問金鐘評審點先可以做好d
真心好想下年佢會拎獎

真 啲口味好奇怪
康熙又無拎過
娛百拎個期 又唔係高鋒最多人睇啲時期

最經典最應該攞嗰啲都冇份攞

娛百就真係憑年資同隻豬拎

康熙原來無拎過

娛百拎嗰期已經唔好睇

究竟係邊啲人做評審
做評審個啲係咪唔係主持人黎

希望好似奧斯卡追封Heath ledger男配角咁鬼哥都可以拎到獎

其實完全唔知憑咩拎

我見到有柴智屏

明明只係短短幾秒 但都係忍唔住

好好笑 鬼哥講佢第一次

我睇過鬼哥都幾早熟同好敢講

講到小s話佢尺度太大

以前既年代做偶像連第一次都咁講
依家既偶像個個扮冇拍過拖

*敢

聽到鬼哥話：嘩 這是終點站嗎？
我第一下係覺得鬼哥到咗天堂
之後好興奮咁問天堂既人呢到係咪終點站

睇完呢幾秒 我啲眼淚一直停唔到

最on9呢個獎搞走埋威廉
個節目插到上年狼人殺先谷底反彈

其實我覺得依家係開放過以前嘅
呢段純粹係鬼哥cls乜都講

Yes...其實論好睇 論主持人 一係豬鬼 一係大小S時期

連小S都比佢嚇親

d人成日以後楊丞琳係佢初戀

明明唔係
同埋分左手過一陣都有卓文萱
成日講到鬼哥因為丞琳就冇拍拖咁
唔講咋唔代表冇

如果 想見你都橫掃唔到 金鐘不如汁笠算啦

明明講過好多次係楊丞琳初戀唔係小鬼初戀

鬼哥唔鍾意講，其實楊丞琳嗰段都唔想成日提

我尋日發夢夢見鬼哥係屋企離開個場景

其實我覺得楊有d綠茶
我知佢地感情好好
但唔洗成日拎以前拍拖既野出黎笑
現任聽到，點都有d唔舒服
過去既事就唔好成日提
又令鬼哥咩都要帶住楊丞琳初戀個名

依家就集集狼人殺

呢個金鐘獎根本離地 垃圾黎 康熙都冇拎過 on99 拎唔到獎並唔可惜

對感情認真唔代表唔可以追其他女仔
完左就可以追下一個架啦

全民投票啦

有段時間我好憎楊，覺得次次上娛百宣傳都利用鬼哥有意無意又撩吓佢

楊都唔係有啲啦

但佢同小鬼好好朋友呢樣係真

而家啲view都開始跌緊啦
集集都玩同一個game 冇乜變化 又過半數都係常駐
但娛百都係不知變通

因為小鬼太好
太重感情

同埋而家娛百好冇特色
主持人好悶

呢個真
妞妞佢都話係好女仔
何況係丞琳

綠茶我仲諗咩嘢有d綠茶
會唔會有d junior

丸子（三兄弟）

有冇人知今晚中視玩很大鬼哥特輯 係咪youtube尋日upload鬼個條個幾鐘嘅片

咪係囉 成日話鬼哥仲鍾意住楊丞琳 想復合
真心覺得佢地關係已經係昇華到家人嘅關係

笑咗

睇玩很大算，個金鐘獎唔知唱埋啲乜野歌

記得之前玩很大丸子個訪問 條問題問三個入面邊個最易比女生騙 三個（包括鬼哥）都話係鬼哥最易被騙

今晚呢集搞唔掂 十級催淚

自己真心對人,以為人地都會真心對自己
人地做錯野會幫人諗埋藉口

單純又好人，太好人有好有唔好，唔好就係易俾人呃易俾人恰
但就係因為佢對人咁好，先有咁多朋友，同埋咁多人唔捨得佢

佢拍拖都應該係比人食住果個黎架喇

我睇緊合歡山渣，今晚嗰集遲啲先睇

// 小鬼的好人緣不是沒有原因，陶晶瑩26日在IG上傳小鬼所送的中秋月餅禮盒，透露他「之前就安排好了」，讓粉絲也感動的說：「他就是這樣貼心。」//

就咁睇留言應該唔同

我睇一路向北
佢地係路邊食蝦話好似中秋燒烤
即刻心痛，今年佢冇得同大家過中秋了

我睇緊 同尋晚YT完全唔同 值得睇

每逢佳節倍思親

丞琳同文萱都話鬼哥好黏 峮峮又話鬼哥一得閒就會報備 就算冲個涼 去個廁所都會講

男主角算唔算爆冷...

在乎女朋友感受，好男人都係咁

有時諗鬼哥無消失過 會掛住佢

專一仔

我又唔覺
之前有一直留意姚淳耀
係少入識姐⋯⋯

呢個世界無咁多好似鬼哥呢d 好男人架

妹妹ig嘅鬼哥 好可愛

係無消失過，永遠留喺心入面

人遲早有一死，但好似佢過咗世仲有咁多人掛住，唔容易

好小朋友好qq

唔會消失嘅 係之後唔會再有新作品囉

鬼哥係天菜呢個係事實
唔係講笑的

（所以我覺得峮峮有機會走唔返出黎）

柯佳嬿尋晚po文咪咁講 人終有一死 咩名氣 金錢 全部都會消失
但係鬼哥走左 全演藝圈 粉絲 非粉絲 路人 都會為世上少左個好人而傷心
佢已經做到左人地活7,80歲都未必做到嘅野

集氣!希望金鐘女主係佢既！

峮峮著婚紗好靚
2個月前先開心試穿婚紗
(覺得女仔總會有幾刻幻想過畫面)

我都覺，拍過咁好嘅男仔，返唔到轉頭

「峮峮影片裡說"我要拍一百場結婚的戲" 那是在暗示鬼哥演的戲"逃婚一百次" 原來這時就已經暗示關係了 而且峮峮說"ok 我可以跟同一個人結一百次婚 很浪漫耶！" 這同一個人指的是鬼哥黃鴻升❤️」

依幾日我都盡量調整自己嘅心
唔會好似前幾日咁
係咁諗佢離開咗
到依家睇所以片都覺得佢仲喺到
其實係真 佢真係喺我哋個心到

得咗啦

柯佳嬿

睇跳大ig story 終於知點解之前玩很大開箱文鬼鬼話鬼哥已經買咗舞台劇飛 鬼哥會苦笑

佳嬿！

佢個樣笑唔出

佳嬿佢應該空白晒

我都覺..

一定係諗起小鬼。。

佢好明顯想喊咁

最尾講嗰度實係諗到佢

係啦，最後嗰兩句叫珍惜身邊人
直接提小鬼好似唔太適合，咪唯有咁講

好僧佢 TW好多人都話佢大牌同態度差
但佢又係以所謂真性情 真係想講收皮
成日強調自己天生麗質同童顏 講真做明星唔多唔小都會微調
佢有次IG打好大段野話自己乜都無整過

同埋硬係覺得佢同條仆街豬有一手
講到小鬼咁重要 明知仆街豬點對小鬼仲可以話FD到／有一手
好心依條女真係死開啦

去到火化果日見到佢點都要跟係人地屋企人之後
山君仲要再行後D 總之好L僧佢

我以為吳宗憲真係會著紅隊件衫去領獎

楊謹華真係好可惜...
次次都攞唔到

好似有野想講 但係講出嚟會忍唔住情緒咁

可能我FF太多啦…

有啲咩尋晚佢篇長文都講哂啦 公開場合又唔洗講太多嘅

峮峮走時穿的白色tee都是 AES

Yes 佢都唔想喺呢個場合提

唔明你咁憎佢咁留意佢到留意埋佢ig做乜？
你又點睇到佢點都跟係屋企人後面？佢地係5個朋友一排架喎

小鬼客串過想見你
應該有嘢想同佢講 但係要控制情緒
佢連坤達都冇多謝

佢2012個陣已經係AES迷

似係，同埋攞咗視后都開心唔到咁

金鐘獎真係咁多年都一樣離哂地
收視高個堆節目好多都未拎過
最搞笑係有d得獎節目係拎獎個時已經摺咗

間中睇無FOLLOW OK？
睇到片 許瑋甯有望後面山君 楊丞琳照行
就算唔講依到
依條女比人地正印女朋友消費更多係事實

Ching竟然同我有一樣諗法

總知依家山君就好撚慘 仲拍緊拖 仲係現任 個fo就去曬佢到
但山君比小鬼屋企人認可左 係一件感動既事

只支持山君

肚臍學長嗰陣鬼哥臉好腫 差啲認唔出佢

係囉，拎獎係開心，但個好朋友過咗生，點笑得出

咁都搵到

走鐘獎好睇過金鐘獎

竟然係咁 分分鐘本身係fans

2012 咁耐以前
其實佢本身係咪小鬼fans 嚟?
佢個年紀應該都係睇娛樂百分百大

唔好意思之前有一段小鬼同kid扮老高，但搵唔返出黎，想睇下笑返下

山君係佢啲朋友家人都認同，楊叫做一個有名氣啲嘅朋友only
會一直支持山君呢個咁可愛嘅女仔

下年會唔會到返玩很大

峮峮未出聲個時
楊ig story真係過份左
係峮峮出左post認愛
楊先收斂左
-
同為五人幫既許瑋甯啲用字同post唔會搞到人地覺得唔舒服

等到偶像鐘意自己
咁更加出唔返黎了

應該係小鬼fans 好耐
冇諗過自己會識到小鬼同埋一過咁好嘅人

btw 以前都係咁靚女

許識做人好多
我幾鍾意佢

同偶像拍拖

佢笑唔出

希望有小鬼個名

同意 許瑋甯真係做得好大方得體
楊丞琳係做多左好多 OVER哂

講真我覺得許傷心唔比楊少，只不過楊多咗個『初戀』身份

俾着我都笑唔出

想見你拎埋戲劇節目獎

啱啱先送走好朋友，點笑得出

IG POST ROLEX同TISSOT比較多

其實五人幫我諗都好傷心，但楊叫做最出名同有個初戀身分而已

重要係佢唔係鬼哥既初戀

好似係佢爸爸送既rolex?

係米老鼠理論嗰集，應該係婆婆賣紅薯餅嗰集

偶像鍾意咗自己
嗰種興奮快樂真係難以言喻

上天安排佢哋有緣地在一起
又突然分開佢哋

好似由天堂跌落地獄咁

講到尾都係 身份 名氣問題 你試下調番轉
高中戀人係職棒啦啦隊+半藝人
臨死前現任係天后級 個focus咪係現任到
所以先一路好多任都低調 如果女名氣>鬼哥 就好似楊咁
如果鬼哥名氣>女 效果一樣但調番轉

好的唔該

肚臍學長

以前個樣同依家差唔多
不過依家個髮型襯佢
個樣sharp好多

咪係 都唔知屌乜？
你不如話小鬼無名氣果陣楊丞琳都認左佢係初戀
你地鐘意小鬼係小鬼死後不斷攻擊佢當左係家人既朋友

不是正片 幕後片

兩個都係鬼哥愛過嘅人 鬼哥都唔想人攻擊任何一位女朋友

Rolex應該有幾隻，因為訪問睇過爸爸送嗰隻好似係金色

難怪一直係玩很大果邊搵唔到，唔該哂

所以其實覺得峮喺鬼哥走咗認愛真係好勇敢
因為之後嘅佢永遠都會孭住「小鬼女友」/未亡人個名，無論佢之後有無另一半都好，對佢嚟講都已經係一個摵唔甩嘅標籤唔求峮快啲出返嚟，只求佢撐住，因為以佢嘅性格，我估佢即使出返嚟都係死頂

啱啱收工返到屋企睇完金鐘獎條片 喊到痴線
見到寫住「黃鴻升 1983-2020」 感覺好唔真實
btw好開心佳嬿攞到最佳女主角

最慘係佢份工 你話普通錄節目/拍戲都可以勉強下
職棒啦啦隊 上到去無時無刻都要笑住 帶動觀眾應援
咁先係最難頂

之前鬼哥一直強調唔認愛其中一個原因係唔想人地成日標籤而抹殺左佢地本身努力 佢應該最身同感受啦 講足咁耐
希望山君同鬼哥屋企人加油 雖然我諗都需要好長時間

PS山君係關關個YOUTUBE條片講野 佢個人好簡單同埋真誠
平時綜藝就靜D咁

峮峮唔太岩上綜藝
太少野講

反而好想買佢個任務包包，不過唔會再出

所以天后級明知自己大影響力
明知會帶俾人地現任女友二次傷害
就要識做人啦
出story就唔好咁曖味
搞到一大堆cp粉開心
又傷害多一次山君

希望AES考慮出下D經典復刻款啦 不過應該大把人搶購

d人成日覺得鬼哥對佢餘情未了
唔多唔少都係因為楊佢搞出黎

Agree 加上鬼太好人咩都就哂佢

實難擔

鬼哥真係好男人

搶

係啊完全同意 老實講明白呢到有好多好鐘意峮峮嘅人 作為現任所以覺得佢一定特別難過都明白 但真係頂唔順有無必要踩丞琳？每個人有每個人懷念佢唔同嘅表達方式 加上初戀呢個身份好早雙方就認左...而且都會互相喺節目或者vlog到玩梗 連丞琳演唱會同結婚 小鬼都專登開post 咁重唔夠證明喺小鬼心入面丞琳有幾重要咩？丞琳開story例如放以前學號 以前情侶頭貼 唔通算搶風頭？只不過係以自己比較特殊嘅身份比大家見到鴻升嘅另一面 而且佢連演唱會都公開講小鬼有幾好 令好多唔識佢嘅人了解佢... 點解就一定要將佢呢d行為解讀成過分或者做多左...搞到好似有個現任就要所有前任收聲咁我唔想講邊個更加愛或者邊個識耐d呢d無用嘅問題...但希望可以靜落嚟諗下啊 失去一個家人 同男友 無話一定邊個更悲痛...大家都一定都好難受...唔好攻擊任何一方啦

峮峮好像也是單親家庭長大
早年仲要幫還債

KID IG

其實係講緊佢OVER左明唔明呀
人地大大個正印女朋友 都唔會好似佢不斷PO不斷講
唔係初戀大哂 要識分輕重同尊重囉
講多次 我覺得鬼哥講唔想認愛原因佢都親身感受過
但去到最後新聞都仲係講緊XXX初戀 同埋TW好多人都有DIU佢
係要人講先識靜D

同埋唔覺得依D叫嘈
係人都可以表達鐘意/唔鐘意
不過就個人而言唔鐘意佢囉

CH好似係跟羅志祥玩
以前羅志祥成身都係CH

但佢sense好過隻豬

喂 你乜都話台灣好多人屌佢都好笑喎
我夠見到好多台灣人同丞琳一齊感觸一齊落淚架
點解你一定要睇到系個面？
佢幾時有講初戀大哂
你試下佢唔紅 有無人記得小鬼係佢初戀？
卓文萱寫書寫小鬼初戀添啦
你唔話佢博出位？
咁係因為佢唔紅 無人留意

如果因為佢紅佢就要收斂要用你地想既方式去懷念小鬼？
唔知我以為楊丞琳單身無人要妒忌峮峮

你唔好話kid作狀？出咁多片黎悼念小鬼？
明明只係復出玩很大無耐？

唔好加插咁多個人情緒啦大佬

#714

返工要扮好開心
好正能量咁在球場上幫球員打氣加油

平時無咩所謂 支持自己隊波 笑住打氣
經歷呢啲事之後 要再番上去應援好難

紅地氈嗰陣應該有記者問佢小鬼嘅事，
佢呆咗一下，然後答：
「我沒想過今天要回應這個，但我想表達的都在社交平台上面了，謝謝」（大概係咁）
覺得佢好識大體，好識得尊重個場合...

想問問你地點睇
我個人覺得峮峮都幾可憐
假設之後佢識到新男友
咁佢幾時可以公開
3個月定1年?
如果下個月話有新男友 咁係唔係會比小鬼粉絲罵?

個人覺得喺認愛後丞琳無再好似之前咁 加上出左story強調友誼都係尊重峮峮嘅表現 另外認愛嗰部分 我認同嘅 我記得一年前三立個採訪黃鴻升都講過唔承認係怕個名連埋一齊 會抹殺對方嘅努力 影響工作 或者係影射丞琳啦 或者係媒體過分炒作我唔清楚 不過我尊重您嘅意見 唔好意思如果頭先語氣重得滯...

佢覺得舒服咪公開，冇話要幾耐嘅
老實講，我都希望峮峮可以快啲走出嚟
搵到下一個對佢一樣好甚至更好嘅另一半
我相信鬼哥喺天上都想有人代佢照顧峮峮

好好多
羅志祥越老
D打扮越柒
唔知係咪由公司幫佢襯變左自己襯

明明初出道好有運氣

有無咩牌子有類似任務小包包既款
好後悔無買，好想有d野有牽連
感覺佢一直都在

好難幾個月內有新男友掛
有都唔會公開住啦

講真佢係走到出嚟，我諗大家都會祝福佢

而家唔係專制到好似守生寡咁，唔俾搵第二個

問題由佢決定公開關係嗰陣，我就唔覺得佢可以咁快走出嚟

最快我諗係要用年計

話說我細個走出情傷都要成二年幾差唔多三年先接受到第二個

何況佢哋仲咁刻骨銘心

佢4月訪問
啲記者問佢幾耐冇拍過拖
佢答3年
咁假設佢上一段係2017年4月結束
佢2019年3月先同鬼哥
中間都2年空窗期
今次偶像+男友走左
有排都走唔出

係 丞琳都好重情
所以唔好嘈啦大家
兩個人都係對鬼哥好

佢好似都唔止一次講過 超過3年無拍拖
好多職棒啦啦隊女仔都無人追 係因為無人敢追
工作時間太長+就算唔洗值班都要練舞
佢啲隊友都有拍拖 話啦啦隊無禁愛令 只係唔可以懷孕

最仆街係台灣記者

又話小鬼係小羅志祥

又成日攞小鬼同rainie黎做新聞

你仲好笑啦 講黎講去話佢OVER左
佢唔知自己OVER左就唔會靜啦下
同埋連憲哥都帶埋山君出黎做訪問
佢無講初戀大哂 我係講緊同係朋友 佢地5人幫
咁許瑋甯成件事係大方得睇D WO
比著你係正印女朋友 現在式呀大佬
男朋友咁樣走左 有個所謂初戀女朋友係咁SHARE／REPOST
仲要REPOST埋D乜野學號呀係咪講緊佢呀一大堆 你點諗呀
你話卓文萱？人地有無係咁重提呀 唔係剩係今次講緊咁多年WO
基本上次次上娛百／出碟 都會又係提初戀架啦
同埋卓文萱本書寫由頭到尾佢有公開講個係小鬼咩
就算大家估又好點都好 無炒作WO

同埋楊丞琳知自己唔係單身 又結埋婚 圈中都唔係剩係同過小鬼一個就唔洗下下衝出黎啦

同埋KID計番都係識左咁多年WO
人地一齊拍片一齊訓 男人兄弟情會唔會見得多過楊丞琳呢？
大家唔知 不過正常人成日見番做同一個節目一開拍就一齊拍3-5日
佢出片又真係唔會覺得佢扮野呀

私人情緒？咁一開波講左唔鐘意佢架啦
唔通上黎講野唔係講自己點諗咁做乜9

其實係
歸根究底都係台灣記者為咗有迴響
所以成日寫到咁

唔緊要 大家係到都係鐘意鬼哥
不過尊重各人有各人諗法

呢度喺度講緊懷念小鬼既好你就出親都屌緊佢
咁憎佢你唔開個post屌佢？
留意返啦大佬 唔係佢主動提阿 係節目效果阿
係記者問阿 佢地只係不避嫌去答咋
係介意既十幾年前都屌左啦！
睇左咁耐台灣節目唔係唔知談話性節目黎黎去去都係玩果幾味阿？

都唔知你比較許瑋甯黎做乜？
咁你有無follow埋五人幫另外果兩位？
咪又係日日夜夜都分享緊？
鬼鬼唔係？玉兔唔係？
一個又一個post就因為楊丞琳係前女友就特別大罪名？
睇到多d關於小鬼既野我係開心架喎
同樣地 你睇到咁嬲咁緊貼佢d ig story做乜？
佢都say左sorry話唔鐘意唔好睇啦？

人地卓文萱唔係唔重提
係無娛樂新聞價值

學阿峮峮咁講阿 情感既深度同認為長度無關係既！
所以kid一定係扮哂fd
岩唔岩阿酸民？

講起卓文萱 真係好擔心佢...

佢勁鍾意小鬼

我係佢 都唔知點面對d合唱歌
「愛的主旋律 永遠唱下去」

你知唔知IG FOLLOW得多鬼哥野會彈出黎呢
彈出黎我咪照睇關唔關你事呀？
咁我好僧7婆係咪代表唔洗睇新聞呀？
日日夜夜分享緊邊個最多咪大家有眼睇囉

咁你講5人幫呀嗎 5人幫其中一個又係明星係許瑋甯
咁咪拎佢黎講囉 簡單D就係又係朋友一樣都傷 邊個做得體D咁囉

依家我話佢就代表唔懷念小鬼呀？唔好搞笑啦你
咁你咁撐佢又咁了解所謂節目效果你不如又開PO講啦

理解乜野叫酸民先啦講 酸邊樣呀？
酸佢鐘意搶FO？

我明白大家都有著重嘅點
但算啦 唔好爭辯啦
我知大家會為一方覺得不忿
但放底啦
或者我哋大家都無資格去評定依啲嘢

佢唔見想見到我哋為依啲嘢爭執

佢應該超傷
望佢行出龍巖個樣同ig好似再講唔到咩咁

寫得落書我諗佢都幾深刻

你鍾意睇乜同點諗楊丞琳係你自由
每個人諗法唔同
但係到留言屌楊丞琳之前不如諗下鬼哥會唔會想你咁做
呢個post大家係想懷念鬼哥 睇鬼哥的好
唔係想睇對罵同睇你有幾憎楊丞琳

大家冷靜 心平氣和
每個人都有各自諗法無問題既

但大家在意既人都死左
而大家屌緊個倨又係生前佢莫大關係既人

我記得之前有人愛既深度可能隨住時間增長點樣咁樣
呢個理論未必岩晒

大家睇下憲哥同小鬼真正相處既時間有幾多？
又不捨又寫歌又去埋花葬到最後佢都忍唔住崩潰喊

其實唔好嘈啦
嘈最後都係改變唔到d 咩咁不如唔好嘈
你話嘈完有連署到可以出征人地ig fb 就話ja

娛百 剩女 演唱會 個陣每日訓好小 🤦🏼

個陣算係事業高峰
陣頭個排啲台灣網民講又係小鬼 見到悶
之後佢就走下波 到玩很大先上返黎

Bye bye, 小鬼， 對你認識唔深， 一切都由wfh 既日子開始。 玩很大陪左我同女朋友渡過呢段日子既好多時間。
我成日都同女朋友講， 小鬼個樣始終缺小左d星味， 而你散發出黎既， 其實係鄰家味， 好似格離屋既一位雇家哥哥咁， 平易近人。你絕對係一個好獨特既角色...
rip. 願你係天國可以繼續做自己， 一個和藹可親既大哥哥。

佢之後仲有超有感㗎

關關同小鬼山君係咩關係
點解係佢陪山君上陽明山？？

關關最近有同小鬼主持個網上節目
但唔知點解佢同峮峮熟

人地一早講左唔好意思
但係都會一直PO野去懷念佢

所以外景全部收哂皮 評審鍾意睇益智問答

仲係覺得 佢同死亡呢個字拉唔上關係

都唔知嘈咩鳩, 又要All caps, 講野大聲d就勁d?
個個人懷念有唔同方法, 有人中意係咁post野, 好似楊丞琳咁
有人會靜靜地懷念, 好似卓文萱咁剩係post左兩次野
依d野無話邊個啱邊個唔啱架姐, 無必要加自己d主觀情感落去之後係到嘈, 有咩意思
楊,許 5人幫好珍惜依段友情, 個個都post唔小野, 係媒體特別煲大"楊丞琳係前女友", 係d媒體唔撚化姐

鬼哥扮女仔好靚

唉 好驚下年玩很大冇獎

唔計今個星期
仲有三集

佢啲評分標準年年都唔同
龍門任佢擺

有酒窩的女生

見到呢篇新聞

鬼哥靚啲

1:30

好想快啲到出年金鐘 但又好驚個結果唔係想像中咁

唔好對金鐘評審咁大期望啦

我記得果期大元都好多aes野

憲哥講得好好，好心佢哋班評審順下民意啦屌，成日扮哂有品味咁，玩很大連入圍都冇真係離哂大譜

今年做乜事，啱啱見到新聞竹內結子走咗

真係好撚憎2020年

1月先生咗個仔
2020快啲完

海關認證

玩很大如果攞獎 如佢所講根本無人會話唔值
點樣比唔上棚內 益智問答節目
搵班垃圾人做評審真係on9
比個憲哥寸鳩亂彈阿翔

+2

懶係有品味
扮眾人皆醉我獨醒

+3

+4 完全一刻都唔會諗過..
每星期仲係好期待睇玩很大既我..

+5

我都係...
今日又走多個竹內結子 2020年我真係屌你老母

Very shock 以前睇佢同木村套冰之驕子

見到細個嘅偶像一個個咁離開 好難過 由19年6月一直衰到依加 究竟發生咩事

睇完最新一集玩很大 鬼哥特輯
以為自己唔會再喊 好努力頂哂成集
點知到最後完果幾秒都喊左
鬼哥真係好掛住你

最新一集係回顧返之前嗰啲片段？定未播過？

好無point 算數啦你

係回顧之前 有少少未播過花絮

呢度太多峮粉
有時都覺得有d野過度解讀同ff

我知道有小鬼黃鴻升呢個人好耐
以前成日youtube追娛百
剩女保鏢追到唔訓
係近幾年出黎做野無乜時間先無再點留意
知道小鬼死訊但覺得好可惜
見到好多fans話自己喊晒口覺得小小誇張
但睇到呢條片自動自覺喊左出黎

佢仲有同三浦春馬拍信用欺詐師電影
唉 2020年真係好似中咗魔咒咁

其實好多野都係媒體搞成
記者吹奏 鬼哥 楊丞琳 一定話題性高過 鬼峮
吹奏左咁多年 連結埋婚都仲可以繼續寫新聞
總之而家結果係峮有被黃爸一家人接納到 算係最好了

最後拜拜兩個字
係幾唔真實....

啲台灣弱智仔真係好on9
玩很大fb新post都有人comment話 唔好再消費小鬼

真係不自覺眼濕濕，因為真係好努力既一個人

台仔正義撚上身
唔通人走咗就以後都唔可以提佢
一提就係消費佢
講真林作個啲就真係消費啦

咪係，痴痴哋，台灣個呢啲做正義魔人，提一提又話消費，佢係玩很大咁耐，玩很大整呢啲片嚟記念佢，我覺得好正常呀，一陣玩很大咩都唔做又俾人話涼薄

無錯啊 13/14之後我都無乜繼續追佢 間唔中留意下 覺得佢繼續努力嘗試緊唔同嘅嘢 滑鐵盧又如何 我相信佢做嘢有佢嘅原因 好似生日會上佢話知好多人叫佢留番妹妹頭 日日叫佢剃鬚 但佢每次都叫我地再等等 佢做咁多野不被了解但係只係「不想你們失望」又諗起aes_sean放嗰段訪問——黃鴻升：希望粉絲沒有白追他

噚晚播特輯 唔係未播嗰兩次

佢真係三觀非常正直嘅一個人
更加唔洗講作為藝人完全係人品打爆哂分數
大把偽人為左追名氣/收入 理得啲fans

唔識佢嘅人 唔追佢嘅人都會為佢傷心
咁好嘅人值得長命百歲 幸福美滿

睇返WIKI 佢演完角頭拎到高票房之後就離開娛百 同時又發行新專輯 ALIEN 正係事業高峰時期

亦都係果段時間傳出同支那豬不和 啲傳媒又拎返勁多年前廁所講壞話單野黎講不和原因

好難令人唔懷疑係支那豬排斥小鬼 逼佢離開娛百 之後又用傳媒帶風向爆條舊片黎講小鬼係PK仔 係廁所講壞話

之後小鬼事業就走下坡

其實真係幾煩...
成日拎小鬼做效果..可能啲FANS鐘意睇
但以前睇既時候已經覺得多咗 由其係每次同小鬼同台都係咁

聽緊地球上最浪漫的一首歌，聽到第一段就差d喊

仲係未接受到佢返左第二個星球...而家聽到佢把聲就眼濕濕好想喊

你冇on purpose去紀念一個人 又何來消費呢 你話紀念演唱會係賣飛都講得通 依加我係ig fb自己提下佢回憶下佢都消費？傻撚左呀

憲哥話仲有10集

一到聽到 依依不捨 捨不得
d眼淚就係咁湧出來

媒體鍾意報因為觀眾鍾意睇

舊歌反而有聽，當時好中意睇台灣野，有睇開娛百，所以小鬼出歌都有聽晒新歌反而因為冇再睇台灣野，冇聽過
佢d歌好cum聽

而家科技太發達隨時隨地都可以上返youtube
睇到鬼哥身影
好難去相信佢已經走左

如果我這次猜拳猜輸了
會不會我就被神取消了 我愛你的資格
未來會怎樣誰敢保證呢
此時此刻怎麼輕飄飄的 好像不是真的

真係未來誰敢保證ff到成個畫面

推薦下 「我不要長生不老」後面有段小鬼嘅旁白應景到一定爆喊

我不要長生不老好好聽

出吓po又唔係牟利, 都有d網民話係賺點擊率

佢突然離世, 真係好多人仲未接受到
回憶吓佢以前的嘢好正常
我都會搵返d舊片睇返以前嘅嘢

就算現在出返d佢作品的嘢俾大家紀念
我覺得都可以接受
因為好多人都依依不捨
想有d物品可以留念
記住小鬼
例如佢d畫作
我唔係粉絲
但我覺得佢d畫好靚好特別
如果可以印一本畫冊或者tee等
我都會買來珍藏

(只係收益用途需要斟酌)

啱呀，無論係產品定係玩很大啲片，都好多人想買想睇

但啲人就係要入消費小鬼呢個罪名

此時此刻怎麼輕飄飄的 好像不是真的

佢走時的畫面

上天安排他遇到峮峮
但又突然帶走了他
分開了他們

聽吓先

即使過咗咁耐 再睇返娛百 都係覺得好好笑好好睇

文萱update左ig了

好有畫面

之前仲一直等緊小鬼幾時會上木曜

啲人真係痴撚線，就去pm人講啲咁嘅嘢

好撚痴線 係咪有病

仲要又係女人嚟，之前係yt已紅係咁

點解同樣身為女人都一啲啲同理心

有病，講嗰條友有撚人地出名咩

都唔係男人女人既問題
係個人都應該有啲同理心啦
最重要係人地屋企人都接受峮峮咁做
追思會佢去足3日
仲要黃爸生日峮峮都有出現同影相
如果峮峮唔公開 到時咪又係話佢
啲人都cls

都係，山君都講唔出聲唔公開一樣會俾人講
所以其實點做都會有人唔滿意
但直接pm話佢，就真係好賤格

睇到佢個句：還是我連最後的陪伴都不行參與？
真係好嬲好想喊 點解可以有人咁衰咁對佢

個男朋友走咗,仲要俾人咁講
啲酸民真係好賤，講野唔洗負責就不停傷害人

之前有巴打話一路向北好好睇
真係超同意，又重睇了，好好睇，感動又熱血

過場的 過往的 過程的美好
劇終了卻散不掉

其實我都贊成人真係好仆街
失去咗先識珍惜
鬼哥未死之前我都無咁留意佢
係佢離開咗先發現佢原來影響我咁大

佢一定諗都諗唔到自己原來係咁紅
好後悔無係佢生前追佢
無好好支持佢

d人都唔知係妒忌定乜嘢心態
用小人之心猜度別人

正常如果愛小鬼
都會愛屋及烏
就算唔愛都會有同理心啦

拍咗年幾都唔見得光
人都死埋
係咪仲要偷偷摸摸？
去到靈堂扮普通朋友企埋一二邊?
有冇諗過個女仔的感受

我喜歡小鬼
如果峮峮因此多咗人認識我唔會介意
最好峮峮之後多d廣告拍
再紅d
相信小鬼都想峮峮事業發展得好
經濟狀況和生活條件更好
咁佢先會安心

佢唔認愛
三日守靈守咁耐
咪又係會俾人話蹭熱度
唔好同我講佢唔紅
啲記者唔會影佢
冇人會理佢做咩
啲記者知有呢個「緋聞女友」
一定會捕住佢

睇完最新嗰集玩很大 紅隊寫既嘢真係好催淚

啲人自己心地唔好就覺得人哋都係佢哋咁

講真之前比人影過有“緋聞女友”呢個名比傳霉影到日日去守靈一樣有嘢講

無論點做都有酸民講㗎啦

所以我先係上面講
如果2,3個月之後佢有新男朋友
佢一定比某啲人罵死

我諗啲人覺得峮峮的成就不及鬼哥以前女朋友
畢竟佢只係職棒啦啦隊 賣寫真
有時諗如果鬼哥係普通人 佢唔洗背負咁多

想問係播新內容定鬼哥特輯

如果佢係普通人 唔會有呢個post
你我都唔討論 who fucking care
但無奈公眾人物就係咁

雖然係升琳派 但係我都好不齒酸民攻擊峮峮

啲人以為自己係邊個
鬼哥介意呢啲咩成就配唔配就唔會揀佢啦
畢竟佢節目識到咁多女仔咁多選擇
揀得峮峮就證明鬼哥覺得山君好啦

唔通要一世單身，做寡婦先得？
班酸民好L煩
有啲又覺得小鬼最愛嘅一定係楊丞琳，話峮峮只係SP
人地都做咗人妻，仲FF咁多
佢哋兩個經歷過啲咩得佢地兩個知
唔係拍拖時間短就唔會痛囉

鬼哥特輯

可唔可以唔byebye

其實我都覺得楊都做左人老婆重講佢同小鬼既關係做咩 楊自己都講過小鬼你真的很舊了
同埋峮峮如果要去個幾日陪小鬼 點都要比人知 咁不如佢自己公開 重要佢打既宅男市場 公開認愛對佢既事業係完全冇著數 咁佢紅黎有咩用？佢大可以繼續去 但係話係朋友架

即係班酸民 要酸都算啦 用下個腦睇下講野有冇邏輯先啦大佬

有腦就唔會咁得閒去dm人地酸啦
事實係公開對佢工作無好處 佢經理人之前都話 臨公開之前po ig問過佢 咁樣會唔會影響到工作
證明佢係一片真心 拍拖時間長短唔重要 彼此係真愛嘅話閃婚都得添

真係好賤 咩人都有

我都覺得佢身邊咁多女仔
真係好多選擇

本身唔識峮峮
因為小鬼所以睇返佢哋嘅節目
睇返峮峮的訪問
覺得峮峮除咗外形好
佢性格都好吸引

峮峮唔怕做作、好自然
唔會扭扭擰擰
樣子可愛得嚟有種清新脫俗
小鬼真係有眼光

而且佢哋都係單親家庭成長
又係長子/女
可能思想都會相近

如果愛小鬼
小鬼唔係度
應該幫小鬼一起默默守護佢愛的人
唔好再在呢d難過的時間 令佢哋更難過

峮峮唔係單親
佢有條片話媽媽做會計爸爸冇做野湊佢地

同你一樣
件事之後係咁搵返峮峮啲綜藝嚟睇
覺得佢除咗人靚之外仲好捱得好善良單純
同埋覺得佢就算係件事之後都冇po 過佢地一齊嘅相覺得佢都係想低調嘅女仔
好心痛佢

佢之前ig篇文都有話人生真的太難了

本身都有共識唔公開架喇
係呢啲情況下公開
我諗無人會想
我夠想小鬼仲係度，佢地開開心心咁過，唔公開

成班都智障
咁就更加證明鬼哥點解要保護峮峮唔公開

大家都辛苦了

補返張相

真係過得好快

每次提醒自己黃鴻升已經唔係到
都會失一失神

Alien 666 + 玩很大6週年

感覺上好多次都係楊自己提鬼哥係前男友

係 好多時候小鬼冇特登拎嚟做效果 但楊就會主動拎嚟玩 之後小鬼就會面紅

因為咁多年黎佢一直都在
就算冇好似死忠咁跟佢
但每一兩個月都會見到佢既消息/睇佢既節目（揀嘉賓睇）
以前唔覺原來自己一早習慣睇佢既野
原來鬼哥對我一早係空氣般一樣既存在

小鬼同許瑋倫

小鬼討厭這樣的女生

許瑋倫
果時睇住新聞佢搶救
又係喊左好耐

玩很大仲提緊

搭車嘅時候又提 咩唔比佢打籃球 好煩

許瑋倫離世時才28歲

3個都係華岡
2個都係丞琳好朋友

有小鬼d節目都好好笑

2哥嘅痛 不下於鬼哥屋企人
唔係
應該話
佢地本來就係對方嘅屋企人

男人一生一條路
心裡有話總是說不出
苦一點 累一點 算甚麼
我一定扛得住

聽日就出喇

小鬼同安均璨

提前準備好哂俾啲朋友

聽一次就已經記得旋律

李千那
-
鬼哥對一般朋友都咁好
佢對女朋友究竟會好到一個咩程度

希望之後丞琳要過得好好的

做佢女朋友一定好幸福

好到每一個女朋友都念念不忘佢
卓文萱，合唱望住佢果種甜蜜
楊丞琳，不斷提舊事，都係念念不忘當時
小鬼對佢有幾好
未必係有想復合意思
但鬼哥既好太難令人忘記

一路都以為呢個世界根本無呢種人 可能佢已經係最後一個
真係天使級嘅人品

其實我不認識安鈞璨
看了你的留言
剛剛才search 看看

怎麼會這樣子

2015年6月1日凌晨，安鈞璨因肝癌病逝，年僅31歲。

安均璨喺康熙好好笑

當年安離開又係好震驚
記得佢最後一次上康熙好瘦

安話唔知會唔會有人記得佢 自己默默流淚

Alien 666同隻狗 中間果隻乜黎

講起任賢齊 最近聽歌咁岩又會無啦啦播返任賢齊嘅對摺
搞到我諗起小鬼

好似係佢屋企走咗嘅貓定係狗

期待

係咪姐係會繼續拍

當年峮峮係咪《大學生了沒》班底？

睇完鬼哥既訪問又好不捨 真係人生導師

原來峮峮床頭有外星人公仔同比卡超公仔放埋一齊

Apple Music 都有
但MOOV無

Apple Music 都有了

Spotify都有了，即刻down咗
好想自己扛得住，但一聽到小鬼把聲
到依家十幾日都仲係覺得好唔真實

岩岩係YouTube無聊睇片
發現3:08有小鬼既出現 佢因為朋友有獎拎而喊

聽住覆post

同宜家唔似樣既但好神奇 會唔會太有緣

人生總是起起落落
還是要堅強生活

仲要有鬼哥嘅笑聲

這次扛不住了啦 鬼哥

plan b呢隻碟啲歌真係好高質 唔係話之前啲歌唔好聽
係呢隻碟啲歌好啱佢唱

我都好有同感 好可惜真係

Dino話過隻碟錄咗一半 呢首係咪最後一首

點解首首都咁似寫佢離開之後蒸發，plan，我不是空笑夢，人生定番，扛得住... 「人生總是起起落落，還是要堅強地生活」

我都覺.........

以前濃妝啲
依家淡妝元氣好多

越嚟越覺得佢係知道因為佢太好所以比時間佢準備

如果鬼哥知道一定覺得好扯

原來浩子同亂彈阿翔嘅節目 淨係錄左2季加埋26集
2019/3/24-6/16 + 2019/12/1-2020/2/23
2月已經停埋嘅節目 音樂節目 主持人獎輸比佢 過唔過得去

我覺得歌又未必似 如果忘了我宜家先出 都會覺得係好似有暗示d咩咁
但我係一直都覺佢唔多唔少應該知 但係係因為佢最近既說話同聽佢朋友既說話而覺得佢知

我覺得係佢個腎病
由以前既我不要長生不老 不敢太幸福已經好似有咁既感覺

天公伯呀
點解要佢兩個重遇返 但又咁快就將佢地分開

黃鴻升 希望你下世可以好運啲

當年有特別問峮峮個名點讀

不嬲金鐘都
不扯不是金鐘

一邊聽扛得住 一邊開返鬼哥ig個post
睇到d留言... 就諗返起16號嗰日

咁樣睇番真係好有緣 9年前已經錄節目相遇過

好想鬼哥都知呢件事

竟然係咁 不過峮峮短髮正好多

鬼哥走咗一星期有多，每日就是看玩很大，多謝他出現過我們的人生。謝謝，一路順風。

以前係豬迷既我表示 雖然都好鐘意小鬼 但就冇乜留意娛百以外既佢
想同佢講 你的確用時間證明到你自己 希望你唔介意我咁遲先發現你套漫畫係咁精彩同有意義 如果真係唔遲既話 希望往後既日子可以做你既粉絲

做到性格同人品都咁好既人 應該得返鬼哥一個

終於明白呢家個感受 好似唔係走左一個藝人同明星
好似走左自己個朋友咁..不知不覺係你生活出現 但你冇留意 習以為常 但當唔見左 就好撚唔慣

又想喊

睇個樣峮峮似係鬼哥粉絲

d眼神呃唔到人

峮話佢完全唔記得

佢呢年半仲多回憶啦

好想搵返呢集黎睇

好貼心呀小鬼 對朋友真係好好

呢幾日係咁睇玩很大，見到佢真係對啲人好好，家賓，fans，路人都好好

玩遊戲嗰陣會叫啲隊員小心啲唔好有壓力，有歌手上去又會幫佢哋爭取時間派歌

有冇人睇緊玩很大直播

唔敢睇

琴日睇咗

一路笑一路喊
好彩放假屋企無人

有

23:05鬼哥就係太帥 先咁快走咗

好受小朋友歡迎

最尾

憲哥把聲一出黎就想

男人一生一條路 心裡有話總是說不出

原來29號先有mv

睇返d片
對小鬼講高中戀情/第一次的時序好混亂

丸子的片他說組丸子時還是處男?
百分百時說初吻跟第一次好像是在丞琳之前?

(他們3個互動很搞笑)

//她的前男友黃鴻升（小鬼）自爆18歲時曾帶女友上Motel，大玩變裝遊戲嚇女友，他否認是楊丞琳，而卓文萱高一下學期，曾與高三的小鬼談戀愛，時間符合。她連忙撇清，發誓沒跟小鬼進Motel，還笑說小鬼搞不好是背著她、跟別的女人去。小鬼趕快說女友不是圈內人，大家別再猜了。//

nvm 改返做今日12:00

仲有19分鐘

鬼哥情史好豐富

中學時期已經係風雲人物

呢幾日不停睇關於小鬼嘅所有facebook ig dcard 同呢post
我諗緊鬼鬼話18歲鐘意左個人好耐 會唔會係一齊拍mit嘅小鬼？
佢話個男仔個陣有女朋友 但依加已經昇華做家人
2007年係小鬼同卓文萱合唱愛的主旋律個陣復合？
呢幾日睇到鬼鬼share ge post 真係好似暗戀左好耐嘅人過左世個種痛

卓文萱同小鬼會唔會因為分左兩次手所以好多年都冇得再合體唱呢首歌？
卓仲講到話小鬼上次8月合唱係最後一次目送佢離開
除左男朋友應該唔會目送一個朋友離開？

Sorry for 1999
但想同大家討論下我嘅推斷啱唔啱

射手座難過情關

下個Post#1可以加埋扛得住 同埋update返追思音樂會個詳情
另外希望可以po埋#2

同埋開新post係之前個#1 右上角嗰三點咁以此內容建埋新主題就得就咁copy會變咗做quote 咗thanks

好好聽 d詞都好正
希望扛得住會紅！

鬼鬼唔出奇 咁多年黎佢都好痴小鬼
但卓文萱唔多覺佢地有復合過
而目送只係講台上目送佢落台 你睇多次條片最尾就明

睇左2分鐘就close左

鬼鬼嗰個 我嗰陣聽到第一時間係諗炎亞綸

咁你上集有冇睇？

上星期更加未
唔知用乜心情睇

卓文萱2019 結咗婚？
覺得小鬼應該對個個都好好
(對男的, 不順路也接送)
更何況曾經係前度
目送離開應該係好普通的一件事

鄭元暢憶小鬼義舉 不順路也接送

2020/09/22

//陳柏達與卓文萱世紀婚禮在曼谷舉行，國際各大詩人及知名歌手皆出席參加這場饗宴！
2019/01/22

天王楊聲錚，小鬼黃鴻升，聲林之王導師蕭敬騰、林宥嘉、楊丞琳、潘瑋柏、A-Lin、徐佳瑩、庾澄慶、陳嘉樺、信、羅志祥，皆出席這場婚禮，泰國的莫札特Gail Sophicha亦遠道而來，送上祝福！//

炎亞綸唔係gay 嗎？

都係
當年仲係卓文萱飛小鬼

係呀 咁唔知佢幾時開始轉gay 況且之前有追鬼綸 咁第一時間咪諗到佢先

下，卓文萱原來結左婚架😨😨😨
仲要又係佢飛小鬼
點解好似小鬼成日比人飛😭😭😭

因為小鬼太黏

真係完全唔知卓文萱結左婚😨😨😨

如果係我，我唔介意
我寧願佢愛我多d
峮峮同佢真係好夾
唉....

係咪假消息炸
Google 搵到陳柏達同過薛凱琪，張韶涵結婚
但呢兩個都未婚

我係諗王子

一定唔會王子
佢識王子個陣唔只18歲啦

黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（10）

仲要咁有緣

文萱只係同咗佢一齊幾個月
佢兩個未必有太多經歷
只係初戀比較難忘

反而覺得小鬼同丞琳一齊過2年幾經歷多d
入行之後可能復合過
「啊咘啾」

有冇睇 #972 ？
你明唔明個時序?